死咗咁多人， 10月1號發喪啦

唔係人哋國慶， 你哋唔敢搞呀

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

披麻帶孝 全黑西裝 全白西裝

10.1 人人皆是鍊金術士！文宣已上線！

全部舉幾十個死去義士嘅相， 話同中國有親嗰啲 ，咁就唔關中國事啦

依次真係要效法以前長毛佢地咁樣
抬官材出去
10月1 抬官材

買左十套一次性孝衣

準備喇

人黎呀 推呀

P仔 無力

日日都死咁多人，你地唔嬲嘅咩？

不嬲都係國殤日

因為好多人都話中國關佢鬼事， 所以而家死咗咁多人 ，我哋就揀10月1號同佢哋發喪

香港政府 10月1 宣報和中國建交